**В-К**: Вираж-Контроль  
**G**: 3118G (261)

>**G**: В-К, G, на стоянке, запуск  
>**В-К**: _G, запуск_  
>**G**: запуск, G

запуск двигателя

>**G**:	G, предварительный  
>**В-К**: _G, занимайте предварительный_  
>**G**:	предварительный, G  

еду к торцу ВПП, остаюсь на РД

>**G**:	G, исполнительный  
>**В-К**: _G, занимайте исполнительный_  
>**G**:	исполнительный, G  

перемещаюсь на торец ВПП

>**G**:	G, взлёт круг 200   
>**В-К**: _G, взлетайте_  
>**G**:	взлёт, G  

лечу до 3-го разворота

>**G**:	G, 3-ий 200  
>**В-К**: _G, заход_  
>**G**:	заход, G  

прохожу точку 4-го разворота

>**G**:	G, на прямой, посадка/конвейер  
>**В-К**: _G, посадка/конвейер, полоса свободна_  
>**G**:	посадка/конвейер, G  

осуществляю посадку, освобождаю полосу

>**G**:	G, полосу освободил  
>**В-К**: _G, заруливайте на стоянку_  
>**G**:	на стоянку, G  

еду до стоянки
